(JJ插地)有散亂歌詞，但唔知係咩歌

男人唱嘅，廣東話歌，歌詞大槪係咁

我記得高潮位個part係咁

請~願~在星空中 海邊中 XX中 跟妳~合唱~
請願 XXXXXXXX 合唱 的~ 愛歌
XXXXXXXX忘川
XXXXXXX
請願XXXXXXXXXXXXX

~ = 拉長音

雖然極度唔符合
不過唔知點解我諗到係梁漢文嘅不願一個人

係呢首喇
唔該哂

但係高潮part錯咗一半